醫管局澄清左唔洗log in就算？

有冇人知醫管局單野點？
陳醫生有冇最新動態？
係咪背後承受緊一d打壓唔出得聲？